所以，系統中可能存在一些額外的風險，更高的要求，所以這不是完全不合理的。 埃隆·馬斯克突破了俱樂部俱樂部的限制，粉絲們流到YouTube上，他轉而採訪Robinhood首席執行官邁克·布徹，時間是2021年2月1日 
 我知道，如果我告訴他，他從未承認我妻子的去世或我的損失，我很受傷，這可能是不合理的，而且我不確定我是否能讓自己這樣做。 禮儀小姐:前同事的疏忽令人困惑|朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁| 2021年1月22日|華盛頓郵報 
 不過，一些專家表示，這些規定可能會讓青少年對自己的行為產生不合理的期望。 法官關押非刑事犯罪的兒童，如反覆不服從父母和逃課，作者:Jodi S. Cohen和Duaa Eldeib 
 當你在應對疫情和另外兩個孩子之間進行平衡時，同時管理孩子的學習和作業是不合理的。 我三年級的孩子在網上上課時會分心。 我怎麼幫你? 梅根·萊希| 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 職業安全和健康管理局在傳染病標準上拖延了10年是不合理的。 醫療工作者對OSHA提起訴訟，指控該機構未能保證他們的安全 
 他們通常被描述為仁慈和令人欽佩的; 當我們做同樣的事情時，我們會生氣和不講道理。 抗議中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 蒂格回答說:“當操作員或掮客認為我們的要求不合理時，我必須允許他們有申訴的機會。” 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 如果有機會派珀也會對利奇菲爾德做同樣的事，這不無道理。 瑞奇·戈德斯坦，艾米麗·夏爾| 2014年8月18日|每日怪獸 
 弗吉尼亞的公民因此產生一種無力防禦的感覺並不是沒有道理的。 民主黨總檢察長面臨壓力，要求停止反對同性婚姻|大衛·弗雷德蘭德| 2014年1月24日|每日野獸 
 法官伯納德·麥克金利(Bernard McGinley)認為，身份證要求給投票權帶來了不合理的負擔。 2014年1月17日，賓夕法尼亞州的選民身份證，再見了 
 這是一個邪惡的世界，因為這是一個教育程度低的世界，不合理、可疑、卑鄙和兇殘。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 求神的愛，求神的恩典，或求任何世俗的好處，在我看來都是不合理的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 老拉什米爾為了多蘿茜的緣故，對他的兒子進行了無理的迫害。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 指望那些船用蒸汽機制造商說特里維西克比他們懂得多，這是不合理的。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 因此，無論背書人是否因不合理的遲延而造成損失，其在出示支票時的遲延將免除背書人的責任。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯